# KRDC



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Це клієнтська програма &#128230;, яка надає вам змогу переглядати і навіть керувати стільничним сеансом на віддаленому комп’ютері, на якому запущено сумісний з клієнтом сервер. З-поміж серверів у програмі &#128230; передбачено підтримку VNC і RDP.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://apps.kde.org/uk/krdc/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.krdc`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install krdc`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install krdc --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

